大專院校應立即停課

同唔同意

屌你啦

我交咁撚多學費

支持

最好就自動pass

停你老母

P牌仔收聲

你條垃圾都係為張紙姐

停左追唔到gpa

再停課真係應該回水

pass or fail 啫